# Homework6

Developed with Unreal Engine 4

Ваша задача — повторить действия преподавателя, создав блюпринт шарика, отражающегося от стен. При каждом столкновении скорость шарика должна уменьшаться на 10% от базовой, пока не будет достигнут минимальный предел, заданный с помощью переменной. Переменная должна быть редактируемой со сцены.


После достижения минимальной скорости она должна перестать убывать при столкновениях.
